在实验中，一个活塞反复压缩分散在圆筒内的460根竹竿。 实验暗示了为什么鸟巢如此坚固，Emily Conover, 2022年5月12日，科学新闻 
 为此，科学家们开发了许多机器部件的纳米版本，如马达、活塞、泵、扳手和螺旋桨。 本周来自网络的精彩科技故事(截止4月30日 
 活塞负责压缩空气和燃料被点燃，并由曲轴平衡和定时。 新的克尔维特Z06是一台无情的机器，其声音与|相匹配 
 蛙人通过头部的泵状结构产生吸力，那里的肌肉拉动膜产生负压，类似于活塞。 蛙人是动物世界的超级吸吮者乔纳森·兰伯特，2021年7月13日，科学新闻 
 蒸汽机是一种能把一种能量转换成另一种能量的装置，它能完成一些有用的任务，比如移动活塞，而从不违反能量守恒的原理。 我们的小生活充满了可能性-第102期:隐藏的真相 
 这是一个非常简单的计划，而且非常严密。 这是通过恢复活塞两边的平衡。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 水活塞的直径是10英寸，拉伸和强迫垂直35英尺，等梁。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 当她向上划完时，蒸汽从杆子下面流到了汽缸里的活塞顶部。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 然后他从伦敦下来，发现他的发动机的活塞的直径比汽缸小半英寸。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 当活塞从八分之一行程移动到四分之一行程时，正常工作时的蒸汽就被关闭了。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克